請問煙他wet點串？

頭先睇電視，見到欣宜話講你識唔識串煙他wet？我心諗死喇！我真係唔識！而家點做好？